急問 我想ou non jupas 有冇人收到email有30000資助個張form填

我到依依家重未收到email 但7號截止

要填form㗎？ 我以為係自動有㗎添

要啊 其他學校都用email send左張form
你收到退款？

我無收到通知啊 要番去問下

我今日問左佢話學校哩個星期會send email

今日攞表deadline，你asso入都可以去jc攞form。不過好似degree果科要同asso一樣先可以攞30000

不過今日喺攞表deadline姐，交表喺6號，30000分兩期比，一個sem比15000，其實喺交學費時少比15000，今個sem已經交咗學費個15000會過數比你

下 都係商科但係唔同major得唔得 即係asso讀PR 而家讀gbus咁